= RootMe: Squared

== Descripción
Estando registrado en https://www.root-me.org[RootMe] +
Este https://www.root-me.org/es/Challenges/Esteganografia/Squared[reto] de esteganografía nos entrega una imágen (ch2.jpg)

== Solución
Examinando la imagen con un editor hexadecimal como https://wiki.gnome.org/Apps/Ghex[GHex] se observa la siguiente cadena
....
pass=HAHAHA
....
